支持中共政權等於支持「陸獨」

其實中華人民共和國根本是從中華民國大陸脫離出去，這些五毛說我們搞港獨台獨，他們也是，五十步笑百步，他們就是陸獨分子！

看看這篇論文:

張三一言：陸獨有罪！中華人民共和國非法！

【阿波羅新聞網 2017-08-25 訊】

作者：張三一言

現今在台灣的中華民國是根據中國法統，合法傳承國家權力的中國；相對而言，大陸共產中國是在合法中華民國統一之下割據分裂祖國領土實行陸獨的非法政權治實體。陸獨有罪！中華人民共和國非法！

現在中文世界的有兩種政治理論：一是依傍權力或憑藉“政治正確”，不講道理，以勢壓人。這種理論偏向強調他們認定的“是什麼”，避忌“為什麼”；這種理論的源頭是陸共，流毒遍及整個中文世界。
一種是既敢面對事實的“是什麼”，更敢直面公理正義的“為什麼”。這是真正自由民主人士身體力行的事。

前者盛行於一言堂條件下的共產大陸，後者表現在自由世界，並且在競爭交流中茁壯成長。

現在共產黨收購收買了世界眾多傳媒，在自由世界，他們不得不面對“為什麼”，於是真理部起用一大批歪理博士詭辯專家，也就是人們常說的御用文人、五毛，它們營造姓黨的“為什麼”。

在討論涉及中華民國歷史和現實時也會出現上述情況。

以下是有關中華民國問題的點滴意見。

請思考如下極之間單問題:

是先有合法統一的中華民國，還是先有今天在中國大陸實行陸獨的中華人民共和國？

是中華民國從統一的中華人民共和國分裂出來，還是中華人民共和國從統一的中華民國分裂出來？

這個間單思考可以鐵一般證實，現今在台灣的中華民國是根據中國法統，合法傳承國家權力的中國；相對而言，大陸共產中國是在合法中華民國統一之下割據分裂祖國領土實行陸獨的非法政權治實體。
陸獨有罪！中華人民共和國非法！

期望今後凡是遇到共產黨反港獨反台獨時，都用這個事實把它頂回去。

(可參考我寫的一篇《毛共倡獨行獨備忘錄》
)

在我們香港有親中政黨和政治團體，其實我們可以回他們支持「陸獨」，說他們支持中共和中華人民共和國脫離中華民國大陸，他們才是分裂國家的叛國賊！

快轉發！

推